Oliwad kohtu korra pärast kohtu majasse kokku tulnud:Kohtu wanem: J. KorkmannKorwas mees: J. Freiberg- " - H. Õlbaum
Sell päewal ei ole ühtegi kaebtust ega seletust kohtu ees olnud. 
Kohtu wanem: J. Korkmann xxxKõrwasmees: J. Freiberg xxx- " -  H. Õlbaum xxx
Kirjutaja: K. Willmansen xxx
